前皇馬巨頭:C.朗拿度去祖記很愚蠢 走了他比皇馬損失大

C.朗拿度與祖雲達斯的轉會傳聞傳得沸沸揚揚。近日，皇馬名宿華丹奴也站出來表態了，他認為如果C.朗拿度選擇加盟祖雲達斯，那將是一個愚蠢的決定，他失去的遠比皇家馬德里失去的來得多。
華丹奴是皇馬著名的球員，他在退役之後成為了皇馬的教練，又成為了球隊的體育主管。他在接受西班牙國家電台採訪時談到了C.朗拿度：「我認為C.朗拿度去祖雲達斯不是一個明智的決定，他是一個非常聰明的人，如果他真的決定去那裡，我想說的是C.朗拿度失去的永比皇馬失去的來得多。」

儘管華丹奴這麼說，但C.朗拿度離開皇馬幾乎已經是一件不可逆的事情了。根據《馬卡報》與《拖連奴體育報》的消息，C.朗拿度已經下定決定加盟祖雲達斯了，接下來就等皇馬與祖雲達斯在轉會費上達成一致了。

33歲仲可以回返本

根本就想踢走人啦

佢都癡9線，依家係皇馬要清走C朗，講到好似係C朗主動走咁。
到底有無邊個名宿唔似荷蘭叻？

華丹奴：以美斯的境界不用跑 散步就主宰比賽

叫佢解釋下主宰左d乜撚先喇

佢係皇馬得到既仲唔夠

？

個名縮最鍾意鳩up呀明未

我覺得都做得好明顯想高價賣走佢
好想睇邊條水魚會落疊
我硬係形住嗰啲日日唔停話祖雲達斯已經／好快買佢嘅消息
做得過份肉緊同過咗火位